# CFT

Инструкция
Java 17
Версия openJDK 19

Программа по слиянию двух файлов с последующей сортировкой и созданием третьего файла
Параметры программы задаются при запуске через аргументы командной строки, по порядку:

1. При запуске клаcса Main задается тип данных (-s или -i) Chose type of data: (STRING-s или INT-i)
2. Следующие два шага это задание имени первого (Write name of first file for merging ) и второго файла (Write name of second file for merging) и результирующего (Write name of final file)
ЛОГИКА 
Сначала создается новый файл с наименование  заданным пользователем ( final file),следующих шаг это слияние информации двух заданых заданных файлов(first file и second file),заключительный этап это запись получившейся информации в файл( final file).

***Необходимо верно указывать путь до файлов иначе будет выбрашенно исключение!
